英國內政大臣彭黛玲晤羅冠聰

彭黛玲晤羅冠聰 稱英國會守諾保護香港人自由

英國內政大臣彭黛玲，在倫敦與前香港眾志常委羅冠聰會面。

報道說，彭黛玲是羅冠聰於今年7月抵達英國後，首位與他見面的英國政府官員。彭黛玲在會面後發表聲明，表示英國會與香港人，站在同一陣線，並會信守承諾，支持並保護香港人的自由。

報道引述羅冠聰說，英國為香港人提供成為英國公民的新途徑，他感謝在彭黛玲在這方面作出的努力。

中方曾經批評，英方為有關人員在英居留及入籍提供路徑，公然違背自身承諾，粗暴干涉中國內政和香港事務，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。

2020-12-10 02:20:40

RTHK NEWS

日出

咁型仔

掛區旗好似當羅冠聰係政府代表咁

日出國

彭黛玲都係難民後代
視戴卓爾做偶像

之前唔係話彭黛玲調職嘅？
唔通係Fake News？

點解掛抽氣扇

唔通國際恐怖分子777咩

英國政府若果係依啲場合掛得香港旗既話你就預左有大單野發生

有冇人發覺到
抽氣扇旗係低過英國旗

串緊香港政府都代表唔到香港人

推

香港國外交部部長

比卡超又要好嬲

這些人到外國約見到的政要人士，是否普通人都可以約見？直言有些人即使特區政府官員都可能約見不到

有大將之風

有無帶埋許智勇話晒佢都係前立會議員

制裁名單

正常外交禮節

出埋風車旗,
聽日港共一定又會好嬲好嬲出聲明強烈反對

要立法捉拿在英港奸共諜

後面個黑人好正

幾時先會有獨派 上到位

羅冠聰 建民主中國派 點解咁多人支持？

個黑人成日幫香港發聲。 準備選倫敦市長。

有支香港旗
但代表香港係見外國政要嘅唔係777
係個後生仔

掛旗呢個位 英國佬真係又落支那面

羅冠聰假假地都係有民意授權嘅立法會議員啊

有民意授權本應地位係好高
係港共先可以當議員泥咁踩

新途徑？

暗示5+1 之外仲有？

係都掛呢支啦屌

右邊係咪Benedict Rogers ?

She also met with Ms Li, whose brother Andy has been imprisoned by the Chinese government and Shaun Bailey, Conservative Candidate for London Mayor – who hosted the session.

支那hang晒機

Benedict Egg

港共好嬲好嬲

林鄭分分鐘隨連國都出唔到

唔知羅生會畀乜野建議英國政府呢
希望係推動制裁紅官&加速bno歸英

777政府幾時又發聲明

BBC

香港國務卿羅冠聰

支持

柒婆：好嬲好嬲呢個人誠信有問題

三萬黑警飛去英國拉人未

點解不推

牙聰

呢方面英國係唔正常的

掛中国香港旗 係咩事？

國際線加油

唔通掛光時旗咩
on9少陣啦

Andy Li 個妹都去左英國就好了

英國啲中文譯名好聽咁多

有排啦

有百幾年歷史香港旗唔掛
光時乜撚野後旗 少女時代咩傻閪
返去j羅湖聰後面塊支那腥港旗

港共曱甴覺得其他動物
同佢地一樣咁令人討厭

深圳聰

後面個黑人好搶fo

型

屌，而家港共官員去到英國會唔會見到內政大臣依種級數

真

近10年都唔會見到咁高層級

香港外長

政府發言人（從來都唔知邊個）應該會出黎干涉英國內政

英國佬唔掛香港旗呢樣真係要屌

英國冇旗幟分等
你估真係基本法腐乳咩

張相真係見證歷史

英國內政大臣接見，而非外交或其他大臣，談及香港議題如何保障香港人自由，完全當香港人係自己人

羅係香港通輯人士，後面香港區旗。英國政府最識計數，你有咩唔光彩嘅事，基本上唔會行埋來同你玩。一個國家級人物同個香港被通輯人士，掛埋旗影張咁既相，等於間接承認香港政府已不能代表香港民眾，跟住英國就搵啲可以代表到香港民意嘅代表傾香港嘅野

殊！一問又俾人屌架喇。
大國博弈要三五十年呀聽講。話之你啲人死鳩哂，最緊要一步步行。始終棋盤好大。

BNO歸英我反而覺得現階段已經足夠
反而係要幫無BNO手足，同埋BNO要查背境，同設立篤灰途徑

期待特衰政府發爛渣出信干預別國內政

考第一今次包尾啦,好慘

因為立法會議員同MP同級

哈哈唔抵得

真係歷史一刻 流亡做代表

其實張相cut咗 Luke
如果唔係仲搶

而家班後生泛民最唔敢做的事：外交！
泛民班溫室廢老學人玩政治

留意越見越低級

未來香港總理
唔知佢會唔會係英國揾工

問題係呢個代表係民主支那派
食春都得囉

XXX稱

見個被制裁緊既正苦 英國個面子仲洗要？

strong

叻仔

咁大粒嘅人肯接見

5+1咪新途徑

係 支旗真係典型英國玩政治技倆
擺到明落你7婆面

Luke

咪係 做咩cute咗牙Luke

牙碌真係好型

同意
不過幫冇BNO一定要篩返雙非港漂出來
當年越南難民打架
就係因為初時港英都唔識分南越政治難民同北越經濟難民

香港啲所謂官員除咗逗份幾十萬人工真係一無是處

建議大家起下呢個用戶底

聰聰條褲好緊身

特首又贏

Nathan

佢的確係MP，係民意代表

777仲有冇得去英國？